正股又跌啦

不過入左熊
又變返正數